公司狂摔數, 有無Fedex人可以救一救我呀？

我需要搵到有咩公司大量使用Fedex... 唔係competitor。

只要公司名就可以了🙏🙏

跪求大家幫忙呀～

犯法幫你？

amazon

Continental Global Services, 物流公司

尋晚聽 seminar, 佢地自己講